[一百萬題目]點解有時抿屎冇屎漬

原理喺咪同射波穿針一樣

成件"柯”晒出嚟咪冇囉，有時”柯”唔晒就會有

唔係痾硬屎先係咁架咩

屙得清

心情會特別好

你抿錯窿

係你啲屎太硬無水份
通常無飲水又便秘先會